{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033519?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 강마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の場合、客室内のワイファイが利用できないというお知らせがあります。 また、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒にすることができるペンションがありますが、他のペンションでは拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 未成年者の場合、宿泊施設の規定に基づき予約及び利用が決定され、この場合にも払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設をご利用いただく際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 バーベキュー場は全室テラスでご利用いただけます。利用時間は入室時から夕方8時までです。 バーベキューをするときは炭とグリルをご利用いただけますし、本館でご利用いただくと追加料金が発生します。 コンビニエンスストアは午前9時から夕方9時まで営業しており、駐車するためのスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内のワイファイは利用できますか？",
            "answer": "ご予約の場合、客室内のワイファイが利用できないというお知らせがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒にすることができるペンションがありますが、他のペンションでは拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊施設の規定に基づき予約及び利用が決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることができますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設をご利用いただく際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を使用することができませんか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙も客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や予約が間違っていた場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は全室テラスでご利用いただけます。利用時間は入室時から夕方8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための設備はありますか？",
            "answer": "バーベキューをするときは炭とグリルをご利用いただけますし、本館でご利用いただくと追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "コンビニエンスストアは午前9時から夕方9時まで営業しており、駐車するためのスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 717
    }
}